兩男分別被控襲警及阻差辦公 控方檢視現場短片後撤控

警方去年10月前往柴灣康翠臺進行拘捕行動，其間居民不滿屋苑保安放行讓警員內進，一度包圍保安。及後警方派員增援，其間一名音樂教師被指襲警，另一名男護士則涉嫌「搶犯」被捕，至今年4月遭起訴。

應該告返轉頭索償，有狗 number, 告黑警濫補

即係佢起訴前冇睇哂啲證據就去馬啦鳩告冇成本

次次告左先再延後要時間搵, 搵到辨方又要延後要時間睇, 冇限拖長
搵唔到就好似依單咁

根本就玩野
明知告唔入都要拖到最後一刻
浪費人精神時間同金錢

黑警濫捕，仆街死全家

公職人員行為失當wor

真係冇堂費咪又係公帑俾

咁落charge嗰陣係咪有狗聲稱被襲先？
如果有，咁睇完片撤控=有狗比假口供；
如果無，咁點解會入襲狗呢條罪？亂落charge=公職人員行為失當

依啲野得佢地先知除非ICAC未死啦

有邊份工係咁正,
出糧打鳩完你再玩鳩你。

信錯咗老母走去讀書而家坐OFFICE好後悔

除左私人檢控仲真係對付唔到佢地

律政司有權介入